請自行控制呼吸

屌你老母

深呼吸冷靜下先